有拖拍嗰時又嫌冇私人時間 而家冇拖拍又喺度dry到叫春

有冇人好似我一樣咁犯賤
特別一到呢啲秋天嘅季節
再加上之後嚟緊嘅聖誕節倒數呀嗰啲
就好想搵返個伴攬下

有J嘅岩唔岩

收皮啦自私撚

ptgf囉

Dry 係dry d,但分左手年幾仲係好享受私人時間。